你唔洗做大撚把人要返工 阻撚住個地球轉

就係唔想阻你返工呀！條例通過左大把人失業

睇佢都係唔出聲果D仆街
依家燒到其他人身上 迫其他人置身其中 唔比佢地再事不關己

有乜同林鄭講

instagram story提都無提過

甘心咩 背後比班老野日日屌搞事 琴日睇班地盤佬邊屌邊搭車

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

睇得出正宗港豬黎啦

但係依家變咗係反對派迫。所以返工派只會將矛頭指向反對派

尋日聽到 唔好阻到我地啲正常就得啦
獨善其身 邊個唔想阿

佢地既支持都無用架啦 口頭? 有出過力咩佢地

就好似14年咁，中間派既大半做曬藍屍撐政府。
情況同依加一樣

坐享其成咪呢d仆街
屌你老味到時無自由唔好問點解
仲咁閒玩ig

都要諗下 對家依家咁做法 係點打都輸 講緊可能死 要計下成本 可持續

push

杯撚埋佢

推

up